左膠=分化撚

認同請分享